貓奴有鐳射筆係咪要自守

身為一個半專業既貓奴 屋企有返幾支laser氹下主子都好閒
我相信主子攻擊力大過支筆囉

光復香港 時代革命